一人一間黃色服裝舖

黃色經濟圈成日都講食店
但其實食店以外都有好多舖頭要人支持
就快轉季
一人一間小店名+FB/IG LINK
等大家上去幫襯下

求幫推

#吾識咩係偽黃# 搵到一個偽黃，兄弟抬走佢 #meme

Blacklist.852

lm